唔見銀包求助

係岩岩坐城巴架690落車 大約係7點55分 落左車先發覺個銀包唔係度 如果你地執到既話希望可以比返我 薄酬 銀包係黑色仲有三張八達通 錢 同埋身份證

搵番 有心喇

屌....用錯AC覆